# ArenaConsole
**EN:** The console of the game server, hosted on MyArena.ru

**RU:** Консоль для игрового сервера, размещённого на MyArena.ru

# RU: Описание

Консольное приложение ArenaConsole предоставляет возможность управлять вашим сервером из коммандной строки.

Данный репозиторий по факту содержит неофициальный API MyArena.RU, основанный как на официальных, так и на неофициальных методах (полученных путём декомпиляции [официального Android приложения](https://web.archive.org/web/20220719114226/https://play.google.com/store/apps/details?id=com.myarena.android&hl=ru) хостинга).

## Возможности приложения

* Просмотр консоли сервера
* Отправка консольных комманд на сервер
* Включение, выключение и перезагрузка сервера

# RU: О появлении метода в официальной документации

Распространение информации о получении консоли через API началось ~ 27 января 2018 года.

Появление метода в официальном PHP классе состоялось 9 июля 2018 года

По данным на 04.07.2019 информации об этом методе на странице API сервера нет.
